一人N個你最鍾意ge 90年代足球巨星

Ronaldo
Baggio
Bierhoff

柏金 橫跨埋00年代

大哨
巴迪高

金毛獅王

馬圖斯

巴迪高

狂人希基達